北韓點解仲未派？

想問巴打北韓果場 客隊+1 最後2比2唔知點解仲未派

有無巴打知點解

傾緊劇本

3:2

唔係22咩

北韓波要等起碼十個八個鐘先confirm賽果是常識吧

幾時變左3比2架

係咪流?

22 wor 屌你

半主有無開到

如果2 2係堅 好似半主都係堅